В решении представлены несколько проектов:
	
	- Проект Common содержит непосредственно код решения задачи (с правками) и файлик с багрепортами
	- В проекте MatrixUnit описаны (внезапно) юнит-тесты, проверяющие "бизнес-логику"
	- Проект MatrixApp представляет собой веб-приложение, с Razor страничками для UI-тестов и API-эндпоинтом для интеграционных
	- Проекты MatrixIntegration и MatrixUI содержат интеграционные и e2e тесты соответственно


_Всего описан 61 тест: 16, 23 и 22 на соответствующие уровни пирамиды_

_Пикча с результатами прогона находится в корневой директории репозитория_
